突發！ps5價錢流出！

盛惠英鎊8299

定仔下面都流出左我啲精

咁貴買TSLA 好過

有米師

米癲拉

Fucking cheap ，不了

邊個會鍾意"相"金

支那佬咁鐘意金色
有錢嗰班爭住鑲添啦

係咪傻 話明定仔=男人
點會流出你地既精？

Gay

定延都無咁貴

土豪中國人最愛
申利冇錢不了

土豪金

定仔10蚊就買到

搞gay師

本身已經成隻GAP咁，仲要鑲金

定延是世界一級美女遺產
無價

好撚樣衰呀

即係唔係錢都可以買起定仔

咁cheap既

想睇定仔流出非deepfake…

其實有冇人會買
見佢啲24K金乜乜keep住出,iPhone都見出咗幾部

印仔屎忽流出定仔啲精

我唔會拍D咁既野的

支那人

定仔一線飽流出盛惠英鎊8299

ps5造型真係唔撚掂

哪有錢

部機實過熱到啲金都甩埋出黎

係咪假圖黎嫁dllm, 官網都唔見

以訂製豪華奢侈品聞名的英國品牌 Truly Exquisite 宣布 PlayStation 5 的土豪金、 玫
瑰金 與 白金 豪華訂製版主機將在9/10展開預購，售價￡7999英鎊起。

每個版本將限定250臺，內含主機一台、3D耳機一副、DS5控制器二支，將會用豪華木製展示
箱包裝，全球免運寄送。

pin this

有米青

中東石油王幫IPHONE4 成身貼滿鑽石

一個controller都649磅邊有可能 假到

鑲金呀師兄 你係幾窮先唔知金價幾貴

睇漏鑲金

咁得有得笑

好想睇下實物

色兄字盲定色盲
成張圖都係金

NG騎士色

覺唔覺得ps5嗰兩件夾好似蚌？

突發師

啲金會唔會吸引電波，令佢收wifi同Bluetooth 無咁好？